## Разработка проекта
```
npm run start || gulp dev
```

## Сборка проекта

```
npm run build || gulp build
```

Папка app

### config/config.json

Файлик служит для настройки проекта.

1. Пути до файлов
1. Сжатие css
1. Сжатие js
1. Сжатие кртанок
1. Вспомогательные либы js
1. Заливка через ftp
1. Заливка через sftp

### app

Собственно большая часть разработки проходит тут. Папка состоит из 4 основных разделов.

1. meta - папка для загрузки скриншотов, которые вдальнейшем будут отображаться в index.html.
index.html генерируется сам, исходя из скриншотов в папке.
1. content - папка для контентной части сайта, тот котнтент который будет заливаться из админки (картинки, иконки, видео и т.п.)
1. static - папка для работы, заглянув в нее сразу станет понятно. Подробнее что в ней и куда распишу далее.
1. templates - папка для работы с html. Мы используем препроцессор handlebars (hbs). Собственно далее тоже распишу что к чему.
```
├── .meta
├── content
├── static
└── templates
```

1. _сommon.scss - общие стили сайта. Обнуление тех или иных тегов, написане глобальных классов и т.п.
1. _typography.scss - общие стили для типографики сайта.
1. _imports.scss - сюда вы почти не заглядываете, если только иногда надо отключить grid system, то просто комментим строку с ее подключением.
1. main.scss - тут идет подключение всех файлов. Импортировать желательно группами (Блоки, Компоненты, Страницы, и т.д.)
1. blocks - тут для каждого блока создается файл *.scss. И в нем идет описание блока.
1. components - сюда складываем компоненты.
1. config - css настроки (переменные, опции, шрифты).
1. libs - стороние css либы.
1. mixins - понятно из названия. Каждый миксин описывать нет смысла. Можно открыть и поглядеть что там есть.
1. png & svg - в этим папки мы не лезем, так как они все делают автоматом. Можно только посмотреть что делают их mixins.
1. pages - сюда складываем стили для определенных странци типа (404, static, и т.п.)


### templates

В корень папки складываются страницы сайта.

1. ajax - в основном служит для того чтобы подтягивать какой либо контент html.
1. partials - папка где творятся чудеса) 

### templates/partials

```
├── partials
    ├── blocks
    │   ├── ui-section-end.hbs
    │   └── ui-section-start.hbs
    ├── layout
    │   ├── bottom.hbs
    │   ├── footer.hbs
    │   ├── head.hbs
    │   └── header.hbs
    ├── popups
    │   └── example.hbs
    └── ui
        ├── checkbox.hbs
        ├── input.hbs
        ├── radio.hbs
        └── svg.hbs
```

1. blocks - складываем блоки сайта, если они много раз переиспользуются.
1. layout - layout сайта (header, footer и т.п.)
1. ui - тут лежат ui элементы сайта